馬明係咪報復失敗走咗去揸的士兼降魔?

做住dc9 揾機會載到佢地兩個先報仇

其實係雨夜屠夫